[Cheshire] CLC討論區(6) - 水果保安隊兩週年粗卡~~

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

其他歌曲:

G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV

網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CLC JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

每日一 CUBE
你今日屌咗未呀?

二灘都執唔到
CUBE

鎮post之寶

入錯坑兩週年粗卡

路過留名

兩週年粗卡~~

放低主人留名

希望到19號真係有慶祝啦,開下VLIVE,收下禮物

同group個英國妹識clc
仲up得出elkie個名

外國團
圈唔到本土飯

姼

清有咩5會

係咪架,佢有追開男團?
你個度D人係邊度買碟

咁大想頭

啊B留名

你主人今日有冇瘦到

佢追bts同exo 無買碟

佢有睇onehallyu clc forum?定係有其他forum

無問呀 佢話佢好鍾意k-culture先咁岩講起

l,m

巴打有心
係無瘦到的

真可惜

大家好 我係新飯 我想問有無d咩綜藝推介比我睇

Mission Clear

有無link邊到有得睇

好多
睇到下年都未睇完

新人留名

張圖唔好再轉呀

新飯留名

轉都轉唔番clc啦

唔好轉呀
燈到佢轉返CLC

牙真牙b個二重唱好似未貼過？

叫fy改仲實際啦

你睇全場

佢官網個artist仲寫緊clc架 J啦

無睇到 貢岩見到

做野咁慢既

laboum執三攤 呢個主辦搞乜 可能過兩日又轉

巴打係英國邊到

oxfordshire

例牌留名

深夜推po

唔洗訓

我仲以為你問自己分身

有得執,四灘都要

吳承姬又串

u鳩痕

fun sun

喊緊

好彩仲有APINK

星期六喇 等睇佢地shopping完post相

清晨推推

香港天團colorful頭先facebook開live跳hobgoblin

放工push

講還講

👅👅👅

放假push

出左去做義工 push

今日有schedule去cube作曲家婚禮

Push

笑下啦巴打

好過無

當去食好嘢都好
肥野正常增肥中

呢個post充滿負能量

慣左了

特色

今次cb呢到好似仲靜過上次
d睿恩user唔見哂🙊

點個會鍾意睇呀嬸style丫

睇睇下都ok丫

係咪又要post果張

唔好

要習慣呀

樂觀d

後生睿（已退團）

Btw已退圖 笑到hihi

要樂觀啲，起碼承姬仲增緊肥代表佢地未餓死。

汪

見到你就諗起聽晚要潛水

唔相信呀

不願面對

夜晚係雪櫃偷肉食

翻左黎啦

不倒蝦翁係咪脫飯

咁又未
但我都驚自己頂唔順cube

講慘仲有盧志勛

琴日佢twitter up左張手漫畫之後又清空哂個ins

你間垃圾公司

[size=10]CUBE我屌你老母[/size=10]

CUBE我屌你老母！！

再屌多次

今次CB真係唔係咁想推

落街買野食先（推）

推

推推推

好似goodbye左之後個po推得比活動緊嗰陣快

唔想入黎睇睿嬸

過多排就無人出聲 得翻碎清自己係到推

碎清都頹咗
日日望住泳衣喊

佢唔只喊咁簡單

bin c

撕爛

撕爛件泳衣

仲會有我既

有無人有丞延/elkie同我換阿b,有多

我都係得阿b

連中3張

由第一次係隔離登留言開始
已經變死忠
推po飯CLC屌鳩CUBE係我嘅使命

巴打咁幸運

雖然我都中咗兩張中咗毒呀喪

我第一隻係阿喪之後連開3隻阿b再加有真

Btw留名

留名

有

夜媽媽貢多人

夜訓撚

我都係

仲有無多 我都想要elkie

排個隊先

求換

啊B/丞延/喪 求換elkie

精靈B好逗

自己一個推po又有乜好怕喎試過架啦

睇下上文啦 講緊cd同poster呀 你兩個

我買得一隻
中左肥姬

我真係恭喜你呀

辛苦曬

放送形式

果然係Happy Virus

有無人睇得出肥姬做乜嘢

應該就播

好似係

focus左落隻手臂到係咪唔正常

終於播喇

真真

你要啊丞？

Yes plz

有邊張換😏😎

有矛人有elkie同我換牙b😇

得阿b咋

CLC的日常

elkie真係好正

啊B我收左喇😞😞😞

張相得精靈b自己一個自拍咋嘛

我唔怕

我黎 我唔想開自己樣咪遮左佢囉

作曲比佢地架

學友...

學友作曲好出奇咩？

原圖

我真

吹漲

聽日old school丞睿有份guest

long time no c電台孖寶

睿BBBBB

第三張好耐世紀

我睿

都係金直髮睿最靚

除左呀嬸look之外 其餘都咁靚

終於有野做下

學生妹係最好既

好在有人見到

旨意你間死垃圾就

召喚車傻版Schedule

開定盤都得

下星期個schedule記唔記得寫兩週年呢

兩週年應該記得既

相信不會令你失望

冇VLIVE,冇PARTY

有嘅

得佢地出嘅cafe po囉

有vlive但次次都無中字

忘不了的V字睿

臥蠶睿

起身一推

咁早呀

推一推先

快d三點ok?

好心急呀

畢竟大半年無上過電台

新飯留名
想求各成員twitter站收圖

說好不提的

依家有得上嘛
bin下c開心下囉

重要唔係單獨上

綜藝呀！！

上電台粗卡

Highlight

練習室保安

練習練習再練習

巡房

手機電筒

可能佢地覺得咁樣都幾好呢

得閒果時睇返月巴kick到音箱，笑死
恩彬 : >>> >>> >>>

佢地又真係好易知足

單純

就算唔知足都唔知點爭取啦

7個單純的小女孩

公仔面頭 NO SAY

睇黎又要召喚睿嬸了...

所以咪無前途囉

三線女團

死全家

不要再說了

三線都起碼要係april呢d成績啦

佢地？

幫推

唔好比較啦
不過April d打歌衫同埋造型真係好靚

Dsp宜家得呢團搵得下錢 ....

page係比想像中多既
不過每場都追足其實都只係得最舊果幾個站

@150319_net
@150319_com
@Autumn_Duck
@SeungHee_1010
@O_h_DUCK
@19960812_com
@19960812co
@Yujin_960812
@19961106_com
@HYH_sorn
@961118_com
@980810_com
@19980810com
@blackmoon1102
@YanYan981102
@adorableu98
@19981102girl
@ELFIN981102
@EunBinDay0106
@CLC_Diary
@eunbinee_kr
@20000106net

見過有啲站已經摺埋左

thz 巴打

Gym完一推

係我都走去影宇宙少女啦 日日都有schedule

sad but true...

唉屌

就快三點

獌碎ready?

我諗二部先出 上班preview又未見有

食晏前推

仲未食

我都未食

long time no c

咁咪幾好

唔洗表演丫嘛

睿B掩嘴keke笑嘅頻率幾高

完~~~

下年見

今年所有活動已經完結
敬請期待下年！

特此收藏 2017第一個亦都係最後一個電台
20170313 김창렬의 올드스쿨 헬로비너스 (앨리스, 라임) CLC(승연,예은) (스페셜 DJ 산이)

點解咁樂觀

你係咪想我講以後無得見先

cube執粒先定clc cb先

姬姬減肥先

咪玩啦

CLC CB先

一次CB比一次漲...

巴打你好餓下咁喎..

諗到都正 行返Adele路線

你丞呀獌碎

今天是個好日子

靠呢個電台同一張相吊命

我丞

終於由仙人下凡做返凡人

明明正正常常已經好好睇

咪就係 係都要攪到睿B啊喪同啊丞奇奇怪怪咁

希望下次cb會變返少女風

冇乜可能 今次轉左風格係吸左唔少新飯

咁有新飯都係件好事既

今晚咁靜既

未落堂

屋企人去左旅遊，我hea住睇緊電視

咁夜仲上咩堂

Tbb 套迷幾好睇

完左啦
我睇緊J2

矛睇tbb好耐

你地咁推法會唔會19號前爆

橫掂都無野講架啦

吾睇tbb

點都好啦

推爆佢係好事

太靜我唔慣
轉頭仲要洗碗

原來你冇去

5p滾出lihkg

係😂😂😂我唔多鍾意去旅行

清做咩姐梨

疏囉 清

吾乃甘寧，修煉刀系，使鐵碎牙，喜愛大米

變左車傻鳩up區
一陣仲要變波台

只准波台留言
不准車傻鳩up

無眼睇你班波台痴線佬

不如hyebin巴打介紹下自己

「等我聽下你班車傻講緊咩先！」

仲有獨角獸呀 淨係知你係崔有真同事

me仲未決定睇唔睇

中學同學至岩

正職係剷屎官
副業係車傻、學生、文員仔、廢青

我間接捉佢落依個坑

我只係一個毒撚學生哥
係no oh oh 時期而入坑的
Btw我個名係黎自momoland隊長Hyebin

假獌 真獌係唔會怕西波西時間

咁饅碎你呢？

仲有，肥腳絲打

入到坑咁神奇

無電視台播 又要半夜開電腦

最衰車仔主場 無得入場睇

丞b老公(港奴)

頂你呀

買飛睇r霸算

因為Elkie同肥姬

肥姬瘦左到底會變成點

塞我食提子

呀B呢

瘦到下巴吉死人

女神 而家已經係

原來有人真係會信我係絲打
好感動

正職: 廢青 fresh grad無幾耐, 等9月master開學
因為hobgoblin入坑
睇CLC幕後片見到肥姬好搞笑就正式入坑了...

垃圾幾時先會比佢地自由自在開vlive

我唔多想要呢d有哂主題同稿既

飯心攻略之後迷上左

假絲

呃人架原來

真絲

佢地七個都好攪笑 各有性格 睇完幕後個坑更加入得深

饅碎是咪有半秒FF過

Gb左有vlive睇下都好
我見其他團啲成員耐唔耐開一次
慶生果啲

其實呢度都本身有位絲打 唔難信既

咪玩啦 呢隊係clc呀

再次證明網絡上既野不可盡信

系米小妹😳

就係佢地咁趣緻圈返我依個脫咗兩年幾三年kpop嘅友仔中毒
仲毒過以前中學果時

你算把啦學友

我好似唔打介紹好過打
再利申: 真絲

認錯人

Hi咁啱呀學友

依張算瘦喇啩

瘦過而家囉

可能真係張學友真名上連登

信喇信喇

我信你架腳絲

我發覺其實連好多男idol對腿都仲幼過佢

啊～～～～～像花雖～～～～～～未紅～～～～～

硬係企係真真隔離

男人腳幼黎做咩

識野

大家唔好再笑肥姬對腳啦

諗起CLC..

理性討論

其實好正

呢張影到承B面骨好方

屌

-》 -》

呢張相好似成班𡃁妹約出黎行街咁

痴線 無啦啦sad到咁

上到台起碼多個亮點

我幫手揸機影的

咁佢地真係𡃁妹黎既

啊喪拎住袋野係送比我的

成班又ff 不過我女朋友果陣未入隊

搵我

我呀

呢張影果陣個個都未入隊啦

我老婆都未

呢張好恐怖

超可愛呀

好想比佢用枝筆瘋狂塗鴉

快點來畫我

我錠有演藝細胞

精靈B

我錠呀 唔係你錠呀

夜喇 早啲訓啦你

唔好爭啦

諗起公海有個post幫我錠平反

無爭 屬於我既野唔需要爭

有實力嘅大家都會睇到
咁都反就真係叫盲反

咩post

真 歌神莊錠欣

叫「從來只有香港人睇唔起香港人」
早幾日睇有2000幾正評

學友有份參場喎個po

我share左俾朋友
好鬼認同

咁都記得

有提到我錠既post就會有我出現

咁多位早抖啦 聽朝要返學

你個名夠老土 同波台班友有得揮

睇緊門屠，好緊張，不了

清唱Liar顯功架

土你屎忽

獌碎已經去咗搵呀丞??

（訓左

餸獌碎（訓左）

??

突然間靜晒

幾點呀大佬

三點 差唔多訓

晨早一推

輸少當win

feel到有d震

Morning 今朝超大雨

有真

新界冇乜

入到ofice先落狗屎

咁先正

地震呀清

食飯推一推

嗰陣已經唔肥架啦喎

2014年cf歌
但成日迎住會震

總之有肥姬都會震架喇

最紅個時原來拍過cf

CUBE Girl咋果時

之前買碟中肥姬 拎住隻碟都覺得重

買左3隻 肥姬 港女 宥真
份量十足

重量級

反正CB完左，不如討論下大家對新碟既印象

我係第一次買簽專 覺得首liar幾好聽

中呀B 呀丞 呀喪 仲有真真

唔怪知得咁輕

눈물병

中呀B,隻碟夠晒大隻,張卡又大張

XXL. M. XXS

你地...
一日唔過笑我主人係咪會唔舒服

隔離睿b做乜咁開心

個mon都震埋

肥野扮呀B rap

Liar堅好聽
仲有I mean that同tears bottle
新碟歌係好聽左好多

係

每一日都唔知loop幾多次

Nuclear同Crystyle真係會係咁聽

早晨

屌你呀垃圾

yaeun
seonghee
elki

一行錯3個名

咩事錯曬

垃圾CUBE我屌你老母

岩到4個算係咁啦

疏原來係我要求太高

垃圾cube

0:05仲有OHSEUNGHUI GWONEUNBIN

又錯得幾離譜 seunghui

吳承許 光能彬
串咗D乜出黎

下次cb新成員

減肥後改埋名？

放工前一推

點解辣殺到名都串錯

肥姬終於上水

佢自己都話潛咗好耐水
肥野

有得解就唔係cube la

無諗過會有車傻痴線到逐秒睇

CUBE>辣殺>>乜都錯>>>所以係CUBE
Loop黎冇得解釋

唔好低估獌碎

me太了解cube了

偷食左肉未

瘦咗！！！

一定係

P左相

唔係translate server error 算唔錯了

P到尖到下巴吉死人

Btw你地講承姬上水我以為係會員「吳承姬」上水

邊個先有紅字有藍字之分

我之前公海見過藍字

Lihkg有個吳承姬巴打係成人台跪求台北叫G攻略

m_k_i=吳承姬=鳩痕

係公海見到車傻巴打特別有親切感

學友

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♂️

?
係車傻少人先會咁易認

我地post長期推到頂都無咩新飯入黎

咩係CLC呀? 無人識喎

我好努力圈緊
返工枱頭都有佢地既相
食飯播佢地既歌
將佢地既相拎俾同事睇

叫埋boss一齊飯啦

Boss: 你咪咁撚毒啦<<真實對白

推人上賊船

我家姐係Twice同Red velvet 粉

我家姐乜撚都聽 就係唔聽clc 垃圾黎

😭😭😭😭😭😭😭💔

傷透所有車傻既心

rookie rookie rookie

我老母熟曬隊野人名（話真真最靚），有咩歌
公司就冇乜

圈飯最成功未係獨角巴囉

原來你家姐都有聽kpop架
我依家先知

哥之撚哈必必必巴呀之撚爹

屌睇錯人名

依首係幾中毒嘅

成班無野講講埋人地團

我屋企無人聽kpop
我有時係房播啲kpop歌或者睇下劇就會比我媽子笑我毒

我家姐明明仲毒但又話我毒

起碼令呀媽熟悉CLC啦

好易架咋

有 隱性毒撚黎

你家姐有追twice
鬥毒囉你地

車傻鳩嗡吹水時間（深夜）

我啊媽：以為你終於唔聽啲嗌到拆天既歌喇，點知轉左聽韓文

深夜唔吹水幾時吹

開大喇叭播

Loop住唔停

我同阿媽用同一個apple music ac
唔知佢會唔會聽d韓文歌呢

有得咁架？
我想留啲林子祥俾佢

我果時日日播Beast(現Highlight)首On rainy days
搞佢都鍾意聽Beast，冇得彈做埋聆聲
雖然依家變咗IU

點解大家啲媽子都咁in
我媽子對kpop仲停留係rain年代

~你現在聚腳於CLC討論區~

乜飯團你又咁多團架

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️一孖仔女日夜傳教
我啊媽間唔中會轉珠添

❤️❤️❤️

肥姬第一張借啲意遮住自己對腳

應該得

遮唔住

係咪得我淨係識clc一個團

月巴

女神姬

返學?
緊密既行程之中修讀兩個碩士一個博士?

番就番喇 不過佢家姐o姐

法國今日係me上錯賊船兩週年

肥野sit堂

回不去了

隻船都愈來愈沉

文青肥

一路上堂一路偷食

每次睇返你地講乜到最後都係笑肥姫

呢個係我地作為飯同偶像親暱既表現

ace肥

肥野太可愛喇

食晏留名

做gym留名

番咩工日日做gym

吊命

岩岩考完試衰左 有無得補補血

文員仔咋（冗員）
附近有gym房嘛

考邊科呀少年

跟力威師父聞袋底

崔有真（冗員）

有掙扎冇wu c fu

唔好氣餒

唔緊要 下次再努力

恩醬

兩週年有vlive

cafe收集緊問題

我最想問都係：_______ _____播未o姐

clc幾時先可以用手機,很可憐

請問承姬姐姐平時怎樣管理好身材的呢？

太衰喇你地

但係問得好

4點開閘留言？

正喎

感謝樓上咁多位巴打提供既血包

想留言問下幾時有得再上周偶

想問下幾時先開IG 全團/個人

車傻們快d一齊去問啦

Vlive?

cafe

你啱啱申請果個cafe呀

開po
標題係[CLC가 궁금해]
然後問d大家都想知嘅問題啦

每日都要趕行程,問下佢地點樣解壓?
(冇手機用,又冇得出街shopping食野同去遊樂場)

月巴：點會冇得食野丫

Q: 你地點睇自己兩年黎只做過一次大學公演？

呻下就得 反正d問題會比垃圾揀完先到佢地手

求承姫減肥法

問下瘦姬點解唔食多d肉?

CLC幾時先可以7個人食7隻雞

牙姬一個人都七隻啦

咪係

肥姬你減肥呀?食7隻咁少o既

怪唔之得其他人咁瘦啦
連啊喪都瘦埋

做運動掛 佢地都要訓練又要跳舞 體能應該仲好過我地

肥腳巴屈服左 決定笑埋一份

肥姬可以分啲肉比真真就好

真真太瘦

肥腳絲牙

駁唔到

唉輕輕鬆鬆又收工

已收工 去緊拎琴同鼓

好耐冇玩

我係拎busking果隻

Btw應該有六年？

有啦又想玩返

clc 幾時先玩番busking

推牙

播mission clear果日掛

今日ig up左相

套野錄影果時係咪條友冇㩒錄影制
冇錄到

拍左咁多日都無㩒呀

做番busking可能性仲低過套野播

乜仲有車傻會覺得佢地會做番busking

堂堂cube第一女團會同你係條街度食風

上節目/電台係咁易哼幾聲咪算囉
但首先...要有節目/電台上

首席女團unun腳

搵錢交比師兄師弟

原來今日btob show champion 1位 ...

係呀一位粗卡

粗卡 師兄努力搵錢

If happy ever after did exist,
I'll still be holding you like this

all those fairy tales are full of shit

one more fucking love song I'll be sick

I've wasted my nights

You turned out the lights

Now I'm paralyzed...

me插唔到嘴

唱歌接龍推post

Still stuck in that time

變左maroon5俱樂部

冷冷雨～wooooo

佢地busking有唱過

沒焦點因找不到你～

FF mode:
如果佢地黎香港出show
會唔會唱廣東歌呢？
會既話又會唱邊首呢？

咁又係,一陣太多fans圍觀好混亂架麻
去下公演,大學show咪仲好

弟子規

...施主乜咁樂觀呀

超靚靚

每天愛你多一些

ff到咁

1. 弟子規
2. 每天愛你多一些

dream concert

夜啦 夠鐘去dream concert啦

唔好比較,人地有新團綜
CLC呢

發夢個時可以睇埋mission clear 啦

Dream concert真係係dream度睇

車傻們識影分身咩，個個一樣樣

個個都天真嬌

綜藝呀！！！#bawling#lme

錠錠細個輪廓已經好靚

agger

我錠世界級

CLC啲飯拍其實都算高質

星期四喇終於車傻們早晨呀

Link 呢

訓覺覺豬推

星期四但已經係放假mood

快d加入CUBE依個大家庭啦

Taiwan(China)

唉仆街喇咪撚搞香港

搵人post去ptt

Cue仲未夠衰咩 一陣又世界大戰

好正常啦，101個cube台仔trainee咪話自己係中國台灣

星期日兩點

唉

未諗好留咩問題

我諗到好多呀 不過

講講下就會燒到又咩港仔又盛

啲問題出唔到街

係 台灣人on9起上黎仲差過蝗蟲

全民大學

22K

上面果啲都係飯拍

影人呢d 緊係model 先決
人高質 影出黎自然高汁

CLC有飯拍要好好珍惜收藏
唔係成日有架

GORILLA GORILLA

有個五邊形飯走咗入黎

唔是CUBE討論區？

正經講句，我先唔飯佢地

Victon

諗多左

sure la

過左成日得果五十幾個人問問題

比我想像中多

多架喇多架喇

未問

聽晚埋單到唔到一百

cube 幾時執呀??

即刻比人ban ac

HI

丞: 잘모르겠어요ㅜ ㅜ

All for you

五邊形支燈2000YEN
CHEAP到冇人有

黑歷史

好聽呀ching

求片

MO

萬歲唔入TELEGRAM

me only whatsapp

霸氣盃4點

唉又搞喊人喇..

真獌

有我好似推POST推得快D

鼻祖

點呀清仲唔訓

🚬🚬🚬訓唔到

話佢整容果D真係除左眼紅都係眼紅

話佢整容果啲一係眼殘一係就妒忌

問答題
邊位會員開第一個CLC POST

chu巴

問答題2
究竟我開既第一個POST入面係可以錯幾撚多野呢

丞

整容就肯定冇
但應該有打美白針 真心白左好多，香港人普遍都偏黃冇咁白

應該唔係美白針...
巴打見識過韓妝未

韓妹化妝前喬裝後可以完全唔同樣
當年返工果時見識過一次
化妝前豬扒黎，妝後突然間變左女神

美白一定有啦 不過點美白我就唔識喇...

初初debut stage唱first love最鍾意睇呀丞摸呀睿頭仔

早晨

星期五喇

Chur 死了

終於都可以放假

見識過，睇D社啲圖，一打閃光燈
啲化妝品現曬形
但因為係全身睇落白左所以先咁講

韓妝嘅威力

而家港女好多都化啲唔上唔落既韓妝 通街都係

睇返CLC is果時隻手都偏黃，應該唔係掛

我女上司

之前窒過佢個韓妝唔夠韓結果果晚OT到九點

同佢一齊ot

高難度企法

對唔住囉

carry到就ok啦

拿 施主 冇圖呢 就冇真相既

膝頭唔痛架咩😨

收工push

塞車粗卡

屌啦 我今日收工唔係返屋企

隻meow meow副歌同bp 玩火咁似既？

好似咩

唔似喎“哦oh~哦oh~”同“Meow~Meow~”
唱出黎個feel都唔同

Meow Meow個人感覺妖同嗲好多

On and on and on~

阿肥就會痛
個人身重

肥腳絲

肥腳

睇見都覺得痛

點解會有大嬸睿後生果陣既相

No oh oh飯拍

如果係肥姬可能會斷...

時光倒流三十年

跳緊舞果一瞬間0.x秒o姐

腳絲當時嘅承受力...

睇跌打呀記得 唔理既話大左手尾長

連登有愛

手臂好幼

你講隔離嗰隻？

好幼啦 袖口有空位

而家既話.....

轉左件大碼tee

XL

睇你地覺得好好笑好正

哈囉

咁多位車傻早晨

你見過真人 一定更加有同感

早晨一推

早晨呀

已返工中

唔洗返工 岩岩先起身

返半日冇野做
攞韓文碌屎出黎溫下

返半晝

返半晝仲忙過返全日

其實返補習班好hea
但d細路⋯⋯

我：Yesterday係咩呀？
學生：Yesterday咪係星期六囉～
我：咁星期六係咩丫？
學生：星期六係Saturday ⋯⋯
我：咁yesterday係咩？
學生：Yesterday係星期三⋯⋯
我：咁星期三係咩？
學生：⋯⋯

...老B認同
以前教過補習班，啲死𡃁仔又係咁

教佢地睇鐘睇時間果時
我：明恩16:35開始做功課 18:15做完 咁用左幾多時間呀？
學生：（好有自信咁答）34小時50分鐘！

諗返笑死

果時Wtsapp send過俾你🤧
我望到作業果下完全係呆左

好彩自己細個果時唔係咁姐

我成日諗 識睇鐘係唔係我細個特別叻

我細個唔洗去補習

小五小六有囉，好chur但學到好多書本冇教既野

小學9下9下冇補過

好事黎

小學玩下玩下就放學了
小學好大響半山，有小公園玩

半山區

搭校巴⋯⋯
啲校車好似囚車

有米絲打

利申 小一至中六主要搭輕鐵返學

港島無輕鐵 得叮叮

輕鐵撚

你咁近學校都輕鐵？

屌係喎唔記得1分鐘行返學
行路撚

屌咩自己搭咩都唔記得

精靈b冇食野做運動？？
btw好靚

你提起我8點01分出門口03分啱啱好關閘前到埗

遲到食早餐揮手區

我錠

“嗚哇哇哇哇哇~~”
已經進化咗做黑皮褸真真

未到夏天o姐

聚舊呀 ladies code ashley

是咪要回帶一下光與影ashley同呀丞

我都好耐無睇番

96line is my life

95+98

#2YearsWithCLC

hea cube

時間證明一切 I LOVE CLC

👀

...

CUBE 官方圖???

Fan art都不如

96

好Hea
請小學生整架？

98

yes

OK CUBE WIN

一見到以為自己like左unofficial page

利申 send左

起左牙碎底了

me private account

頭先係IG 最先睇到張圖 以為fan art

是日早訓 聽日兩點見

希望個vlive唔係之前咁no jam

其實好耐之前已經搵到

follow me

真係知？

驚估錯添

咩頭像

未follow

me咩頭像

宋萬歲？定apink

叮

真係sleep

其實我無send亦唔係private

不過係應該幾易搵到

中左?

叮 唔係頂

follow下先

張海報好柒....

點解張官方海報可以咁樣衰

仲要特登放大睿嬸個中毒嘴

因為CUBE係ON9垃圾

cube 記得佢地兩週年已經好好架啦

疏 我要求過高添
CUBE今次叻仔

唔洗做6弟

9hea,搵阿肥改圖架?

7弟

肥野高汁高水準過佢

咁都要抽啊肥 咩居心

上水賀兩周年
粗卡嘿

2YearsWithCLC

69分

兩週年粗卡 希望有三四五年啦

通常越頹越捱得耐

希望啦

唯有希望係咁

我仲未接受到
作為個讀過少少設計既人
完全諗唔到整呢張野果個人係咩心態

咁想佢地頹定唔想佢地頹好

兩週年粗卡

得喇

咪就係hea整

精神哂

粗呀

成個構圖真係⋯⋯災難

9砌出黎咁款

啲坊間小妹妹用apps砌都好睇過佢地

啲字先正呀 超有美感～

咁就兩年啦原來

好充實既兩年呀。

咁都撐到兩年

車傻都支持到兩年

我得幾個月架渣

我地又整一幅車傻版既

車傻傻架嘛

要用美圖秀秀印個美圖秀秀水印先得

右下角要有B612

2點啦

黎喇黎喇~~

初戀呀~!!!

有張烤豬pose相

我屌呀 自彈自唱呀終於又

瘋狂打圈圈

竟然有字幕睇

Diu打圈加一

較到360p都係

承姬 靚聲重出江湖

lag到..

same here

好lag機

咁應該唔係我地問題

PC 手機兩邊走

好順

播莫卡咖啡

肥姬好心著返條長褲啦

外國server係會順啲因為少人睇

夠食一個月

死垃圾死wifi

順咗D了

用電腦睇都lag

回饋肉體飯咋

丞懵連雀仔都驚

lag都痴線

睇十秒>發生暫時錯誤

呀B短髮 幾得意

180p
終於順到半分鐘以上

睇格仔?

我放棄💔💔💔

360p都暫時順

又響精靈B全朶

都睇到既。。。。。。。。。

你錠食食下野訓左

啊Sorn又咆哮

真係有人問食雞

你主人拒絕回應

食雞呀!!!!!!!!!!!!

笑死

Sam chan 邊位車傻巴打

sam chan who?

mon post呀??

成日係CAFE留言果個SAM CHAM

追返回覆好似真係有人講過

問體重

禾牙

減肥? 我主人洗乜減

jacky cheung

學友巴好有心機打大段野俾你錠

我睇曬

疾到痴線

不忘為師兄宣傳

180P順到

sor我講笑

直必腸

圈到仆街....
1000mbps都lag, 應該係佢個server唔掂

180P 好似聽緊電台咁
寧願睇replay

睇格仔啦你

呀sam中學雞黎

720p好順👻

720成日冇左聲...

咁你都知

應該有mon po
Sam

上黎打個招呼啦

我都禁過佢d post睇

360順

1001

無人得閒開新po

有真清開po未

temp

肥姬rap..
尷尬癌末期呀嗨